今日去銀行問按揭 佢話高成數 最多做六百萬

係咪真架

梗係 你估打劫你話幾多就幾多?細價樓問過可按80%/30年還款有意Tg Johnny218

問過強國銀行

幾時都係 walk in 問最好

你月薪幾多？

九萬 想買九百萬樓

月入9萬問d咁on9既問題？？？

可能係Yen

咁有幾多首期？

你問佢知唔知咩叫林鄭plan
咩叫國安法
係咪返政權

精準

想showoff
話比人聽我月入9萬
唔知真定假

唔好咁講，新手唔熟呢範真係唔出奇

利申：兩公婆加埋差唔多人工都唔識

比1成借810萬睇落應該唔大問題
你問多2間啦

800萬以下先有9成，900萬借得720萬

系，銀行在沒按揭保險，即是你個人名義擔保情況下最多會六成，或500萬較少者,約830萬單位。坊間借八九成是要經按揭保險公司擔保，要俾十幾萬保費才可以。